屋企個router每日都斷線

搵唔到個wifi,重開個router就無問題
但第二日又會搵唔到個wifi
搞咩
利申 tp-link,都用左好多年，是咪要換？

換

Tp-link

用左好多年就換啦

轉 channel

有無介紹

跪求教學

又斷左線啦佢老母

未入黎睇內文已經知tplink既錯

asus ac68u
netgear r7000

上網幾多M
500/1000M 用r7000吧

用 wifi analyser 看看有甚麽 channel 小人用，之後用改 router channel 設定，不要用 auto channel

好貴 我屋企用到wifi就得，唔駛咁高質素
btw,謝謝

好貴

就咁睇唔太明，晏啲返去試下

我之前個部都係咁 用太耐晶片退化就會咁 換個新把啦 都係2,3百蚊個

睇怕都要

貪平>TPLINK>成日斷線

用左差唔多7,8年
好滿足嫁啦

前排隻router都係咁，應該係老化(用咗6年)，每日都會斷1,2次線，一reboot就冇事
最後平平地換咗隻新

有冇平平地 挨到幾年嘅牌子